【唐英年/外甥女割蓆】vs【美心/伍淑清無割蓆】

定居紐約的港籍舞台劇藝人郭佳怡，拍攝短片，講述抗爭至今多個令人難以釋懷的片段，呼籲美國人民要為香港、新疆人權問題挺身而出。

據了解，郭佳怡是唐太胞弟的女兒，夫婦已離婚。

唐英年今日透過發言人表示：「她是唐英年的外甥女，言論屬其個人意見。」

所以話，邊撚個話美心無辜？

亦都唔好諗住話 林鄭落台 換邊個上去就得
問題喺到制度 制度唔改 邊個做特首都假

一個明刀明槍嘅傀儡
同一個慢慢陰乾你嘅笑面虎
本質上都係一篤垃圾屎

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

樓主為知名五毛分化狗
拉

閣下難道想攬美心與伍淑清？

樓主為知名五毛分化狗
Pull

樓上有幾隻美心打手

[size=6]知名五毛 思覺脫[/size=]

知名五毛 思覺脫

知名飯民打手又出黎屈人五毛

香港美心集團就近期社會事件發聲明，表示感謝員工在突發事件中緊守崗位。對於有指美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清為香港美心集團「負責人」，聲明指出，伍淑清並無在集團擔任任何職位，亦無參與任何管理。

但美心賺錢會有錢分

美心打手出現呢。

美心無講「伍淑清」言論不代表美心，

只係講伍淑清並非管理層。

伍淑清係老細之一，當然自動代表美心集團

唔割=同黨=抵撚死

邊個被美心無辜，

果個一定係打手！

有少少股份就係老細，咁你買幾隻中資股咪好頭痕？

人地家族生意。真正一條心做老細。

問題係佢唔割
就算本來無關係都照可以澄清可以割
然而佢無